有無人見過比中大Emilia更靚嘅香港女仔?

我喺到土生土長, 自問孤陋寡聞, 真係未見過外型同氣質及得上Emilia嘅女仔?
其實一個咁完美嘅女仔, 沉迷自拍, 有乜野問題? 點解咁多haters?

Agger

G

She's so fat

diu no Engish

我真係未見過及得上佢十分之一嘅妓女

她十分肥肉